好心你唔好成日話警察喺龜，好侮辱性

你哋有冇尊重過啲龜

烏龜人見人愛

可愛唔似某啲人面目猙獰

好嬲，龜龜得罪左你地連登仔咩

狗先慘呀

狗狗得罪左你啲咩